$200買ps4全新咩色都有手掣係咪伏？

上網見到唔使比訂金又可以面交，其實買唔買得過？

淘寶野

中硬伏

睇賣家啲相全部都係矇查查似係偷人相